原來梁天琦既三分天下係咁解

高登（就執）膠登 LIHKG

先知

膠登都一份?

我反而覺得lihkg係司馬一族
高登做到咁大咁出名因爲admin垃圾俾lihkg完全取代

陳雲： 分你老母臭西咩！

原來時代革命就係咁